陸4男女躲後車箱 偷渡遭美警犬抓包

2017年03月17日17:26

中國環球往今天援引美國媒體指出，一名美國男子在當地時間周二（14日），從墨西哥駕車進入美國被捕，海關官員在其後車廂，發現了4名中國非法移民。
據美國海關和邊境保護局發佈的新聞稿，當天下午5時45分，該名美籍男子（24歲）駕駛一輛2014款克萊斯勒轎車，從美墨邊境小鎮聖伊西德羅穿越邊境，但過境時被一隊警犬小組發現車尾箱有異常，負責邊檢的警察打開後車廂後，見有3名女子及1名男子緊緊蜷縮在裡面。報導稱他們都是中國公民。
美國海關官員稱，這4人沒有合法進入美國的證件，已扣留他們，等司法訴訟結束後，將驅逐他們離境。
該名司機將面臨聯邦移民偷渡的罪名，其汽車已被扣押。（大陸中心／綜合外電報導）

不愛國了嗎

你們是不是中國人

Build the wall!!!